食花生算唔算關心

好食

好味道

食花生嘅人唔係真係關心

唔算啦

施姐好耐無見

hello

食花生通常聽完你啲嘢講句嘩好慘呀你
就走咗架啦
之後你會發現越嚟越多人知你嘅事
因為條友已經幫你spread咗出去

希望佢地唔會啦
雖然我都唔期望佢地覆翻我長篇大論

同女朋友點呀你

分開咗了

都好嘅，一個解脱

你係花生友

今年年尾會更好

是

傷心了

唔好咁，喺度冇得講得好深入
好難代入你角色去諗件事

唔緊要
我睇開咗了

衷心希望你快啲揾到true love

我咁後生
唔洗急嘅

屌，串我老

你都搵到啦
邊到有串

今日同佢行老銅
佢係咁𥄫女，仲叫我𥄫埋一份